淡友的自白

其實係香港, 你要認你係一位淡友唔難, 你要係人地面前認你係一位淡友先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位淡友
點解要勇氣? 香港炒樓既情緒其實都幾高,

當父母反對子女租樓, 你願意跟你父母講: 我喜歡做淡友
當朋友恥笑你硬膠, 你願意跟你朋友講: 我喜歡做淡友
當朋友話嚟緊升九成, 你願意跟你朋友講: 我喜歡做淡友
當朋友話你記得準時交租, 你願意跟你朋友講: 我喜歡做淡友

其實就已經可以話自己係一位淡友

至於點先可以做到巿場所期望既淡友,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 唔好買樓